［突發］FBI指伊朗造假電郵干預美國大選，一眾左膠中計

左膠以為執到寶，結果俾伊朗極權政府利用

左膠果然係極權好朋友

唔知Chitter 會唔會處理Iran disinformation

Biden endorsed by many dictators

我估班左膠一定唔會對proud boy道歉

twitter話作者del左喎

而家Twitter = weibo US ver.

左膠同極權合作，真係天生一對

#Chitter

左膠睇唔撚到架，只會話FBI發放假消息

左膠：FBI 係Trump 手下

Russia Russia Russia

左膠最鍾意散播假消息

Retweet左
#VoteHimOut
我登訓o係度都贏

慣左手勢不推文，
推返上去先

班左膠調轉頭話封email係hurt biden
因為係威脅民主黨投侵
明明係佢地屈proud boys先
明明係misinformation
Twitter又唔撚做野

美國dems真係好撚奇怪

威脅侵侵支持者就係班垃圾左癌

Project Lincoln

條垃圾左膠見到Portland 個林肯像俾暴民推倒都扮睇唔到